其實點解ark etf出左咁耐會但舊年先無啦啦爆紅？

舊年最早見係美股隊長講佢先 應該係香港最早講佢嘅人

個陣叫佢做科技女股神

因為TSLA上年爆升囉，咁都要問

我聽擦鞋童講先知

因為舊年開始先跑贏大市

2020 堆新經濟先炒上去

記得美股隊長18年時已經有提，之後每年都有講回報好

因為契媽係升市股神

因為之前佢既etf表現都係平平無奇
係上年佢屎忽撞棍遇著個大牛市先做升市股神
其實股票市場每兩三年就有呢啲所謂明星fund佬
係連登仔炒股資歷尚淺先當人契媽咁拜

19年已經有講緊月供arkw

其實cw 個陣外國好似都已經出左名 因為5年回報高過指數同巴郡好多

不過就肯定冇而家d人講到咁狂熱

不如話ironman出既時候已經係人都識tesla
點解呢兩年先爆升